[1q題]知唔知咩海鮮跑得最快？(連古代智者都會答錯...)

高橋聖子我就聽過

創意台新跌序李斯

加入我車隊🚗

8/10

我京一係唔會犯同樣嘅錯twice✌️🏻

多謝你見證住我重整創意台新跌序

哦